有冇人覺得winning易玩同好玩過fifa？

細細個玩winning嗰陣 轉fifa覺得好難控制 d射波大傳勁難出到

winning個手感好飄同輕，射波又冇厚重感，玩咗LTE十分鐘就放棄玩返FIFA

依家兩隻都垃圾